(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

雖然唔知最後智利搞唔搞得成
但攬炒團隊同G20團隊準備好APEC峰會行動未？

同埋幾時有Connect智利行動？
Wiki: Chile 2019

亞太經濟合作會議 2019 智利 (APEC Chile 2019)
會議地：聖地牙哥（智利首都）
日期：2019年11月16日至17日
出席者：澳州總理、汶萊蘇丹、加拿大總理、智利總統、香港行政長官、印尼總統、日本首相、韓國總統、馬來西亞總理、墨西哥總統、紐西蘭總理、巴布亞紐幾內亞總理、秘魯總統、中國國家主席、台灣特使、菲律賓總統、俄羅斯總統、新加坡總理、泰國總理、美國總統、越南國家主席

呢幾日應該幾撚大粒花生食

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

推

push

侵侵會同林鄭見面都唔理
咩事

有得諗

開始文宣

WE CONNECT!

G20咁出色
APEC冇撚咗件事

去到又係玩電話

一定俾刁敗敗沒收電話啦

侵侵會唔會野推開林鄭

叫人收起佢張凳

有冇人幫手一齊推到兩個團隊跟進

禁佢入境

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

點解區區一個特首可以出席呢啲國際峰會既？

對唔住…我諗起呢張圖

97前已經確認有APEC
而彭定康更係其中一個APEC推手
佢怕香港俾中共打壓冇得出國際市場而諗嘅

香港人唔好睇低自己
中共騎劫香港係另一件事
香港值得出席

如果G20擴大時未受中共打壓
香港都會係G20入面

但係搵條柒婆出去真係影衰香港

我地係咪可以登報落9柒婆面？

just do it

推 手足歸位諗計做野

召喚巴打"千禧曼波"
隔離po佢有智利朋友

香港係國際都會
唔係回歸後中共洗錢機 乜都痴埋大陸跟大陸 咁簡單
紐倫港 三大國際金融中心 你唔好當香港流

咁係人既問題 唔係香港既問題

中共不斷矮化香港，我又真係信晒

柒頭真係好累事

智利咁好玩
去左唔駛返黎

大大力推 國際線緊要

睇下叫唔叫到智利手足貼林鄭同小熊維尼街招

推 重要啊呢個
要佢去到邊都有敵人

智利真係好好玩
成個南美其實都好好玩

講真比較遠
唔知有幾多手足可以到場

同場隻揪
機會難逢

都可以照出住文宣先
會唔會有可能connect埋智利local示威者？

之前有移左民過去既巴打
早幾日都想問下佢地而家第一身咩感覺

其實大家都係同一個概念
唔明點解真係遠到connect唔到

連智利巴都失去聯絡

文宣手足歸位

搵智利巴幫手搞登報

Push 推

智利connect

真心需要求助

大家幫手呀

智利手足

推呀 睇人地智利百萬人上街既結果同我地二百萬人都

揾居港智利youtuber 幫手!!

留名等睇林奠屌鳩侵侵

Connect智利示威者 我地聲援佢地 佢地應該果日都會聲援我地

做刁敗敗隻狗真係唔出奇

搵得就搵人人都出手
唔怕搵多
唔怕重複搵
最怕冇人知

屌鳩侵侵idiot 都似
破世界紀錄

呼籲: 仲未subsrcibe呢位撐香港示威者嘅居港智利youtuber個youtube channel, 快d去subscribe

佢好大機會幫到手

林奠真威威可以掹車邊見侵侵
留名睇林奠俾習總屌鳩

connect

智利都要人

推啊

Push

智利仔gogogo

留名先

用智利手足雙手掉佢入垃圾筒

無咩可能
最近眾籌其實太多 但幾乎無一個achieve個額

國際戰線加油!!!!

twitter reddit

今次有無邀請佢㗎

要！

智利手足如果知道，應該會幫手

有獨裁者

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

香港特首係常規出席人士

好似連示威都未connect到

其實乜都籌
心諗使唔使

林鄭到時指住侵干預香港內政就神助攻

佢臨死前爽下都唔奇

正

好難connect倒，reddit有人攞智利總統同柒婆黎比較，已經俾智利人話香港人唔理解智利政治同件事嘅發展

想connect嘅，你地最好都係研究理解下人地個運動係點嘅，先易做d

連登仔駛唔駛問左所羅門先

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

push push push

林奠：好悶呀 玩電話先

中共白手套/condom/you name it

林鄭:香港內政豈容你說三道四!香港人大喝一聲:請收回你的黑手

如果美通過香港人權及民主法
777會唔會好似遲萬周咁？

墜機準備

推上去

推呀

佢又走去撩trump trump
篤灰習種再放錄音俾路透社

習種搵借口唔俾佢去

佢撚夠膽
你當特首辦落佢個名出街d稿

首都撚會比佢地開會咩

佢落名啲稿中英都要出唔同版本去呃鬼佬
寫到中文作威作福，英文跪低都有見過

好似有youtuber 智利仔想搞

條撚樣淨係識恰香港人
見到鬼佬即刻射波俾自己老細

推！！

youtuber智利仔

Connect 智利手足去反鳩佢

推，good idea

情況未必悲觀嘅

主線

好似D狗咁, 去到邊都俾人屌

香港人太廢 智利人完全唔關事都應該做到野

大家最能connect到反而係警暴

智利自己仲要啱啱先整單大鑊嘢

佢地年年都示威地鐵加價
係見到香港燒地鐵先學